為咗讀 HKU EnF 你可以放棄幾多 ?

DSE 學生係時候要 aim 下 HKU EnF 啦

Hku EnF 包你收入高

有無kongu fresh grad salary report

我當年個分 係2017入 hku enf 綽綽有餘

我都係訓先 聽日返工

鄧 ching 唔抵 不過你份fg工都唔錯啦

而家拎住100萬坐時光機番一百年前 富可敵國㖭

咁唔滿意咪rejupas

當年夠分入mbbs
最後揀左enf

當年芝大econ出左offer
為左薄大EnF 我放棄了

英雄所見樂瞳

識揀一定揀吾城會計 資源多 去exhange又唔使爭 又多女女 盡享4年u life

Grad左仲可以做埋專業人士

我唔信有hku比你揀
你仲會揀吾城

收聲啦HD仔

ching ho ball
我唔信hd仔有degree揀
hd仔仲會揀hd

都係三大，唔駛分咁細

無錯

放棄性能力

冇

吾成大器